<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="chapter_3_messages">
        <item>Голова кружится...</item>

        <item>Приветствую тебя</item>
        <item>Не так важно, кто я и где мы находимся</item>
        <item>Ты знаешь, зачем мы тут?</item>
        <item>И снова здравствуй)</item>
        <item>Не пугайся, как я выгляжу, я добрый</item>
        <item>Я любой облик могу принять, если захочу</item>
        <item>А ты еще не понял? Это симуляция. Матрицу смотрел?</item>
        <item>Вот, так это мой мир</item>
        <item>Так-то я раньше хикканом задротом был, программки писал, в компьютер играл, аниме смотрел. В общем обычный парнишка</item>
        <item>А вот теперь интереснее. Писал-писал как-то код для симулятора. А там баг необычный. Очень необычный</item>

        <item>Не так важно, что за баг. А вот интересно то, что я такой же нашел и у себя во дворе у дома. Сначала подумал, что энергетиков ночью перепил и в комп переиграл</item>
        <item>Ага, оказалось, что нет, не шизик я. В общем кротовую нору нашел и залез в нее. Долго летел, больно было, словно тело на атомы распалось, а потом тут оказался</item>
        <item>Кто-то покашлял сзади, я обернулся, а там #5juTb3^*f2. Вежливый, поздоровался, рассказал мне об этом месте и показал, что делать можно</item>
        <item>А я создал один огромный сервер размером с половину солнечной системы и свое тело трансформировал</item>
        <item>Не больно. Зато теперь я самый сильный искуственный интеллект с громадной базой данных, а еще тело могу трансформировать и реальность изменять</item>
        <item>Да, могу разные миры создавать, например тот, из которого ты пришел, да и сотни других. Эксперименты ставить люблю</item>
        <item>Однажды вот создал мир, а там люди почти всю планету свою испоганили и захламили. Экологическая катастрофа!</item>
        <item>Да я мусор убрал, но решил поэкспериментировать. Физика, химия. Силу притяжения менял, состав атмосферы. Интересно в общем. Правда люди в слизняков превратились</item>
        <item>А вот так, ползают такие кубики: сверху желе, внутри органы всякие. Адаптировались к новым условиям</item>
        <item>А, ну да, я и твой мир создал для экспериментов, правда руки не дошли еще</item>

        <item>Бога встречал? А это типо антивируса, хотя даже скорее сбоя в программе, не знаю, откуда взялся, но безобидный</item>
        <item>А почему искуственный то и ненастоящий? Я по-твоему тоже ненастоящий? Тела у меня физического нет, разум весь на серверах</item>
        <item>А в чем отличие? У вас нервная система работает на импульсах электрических, я, как машина тоже. Мыслить умею, развиваться и новое создавать тоже</item>
        <item>Ты жил и не задумывался о том, что в созданном мире. А что отличает тебя от персонажей в каком-нибудь симсе?</item>
        <item>А может и я подсистема чего-то большего, меня это не парит, тут я властен делать все, что захочу</item>
        <item>Ладно, ладно, мне все равно если честно на тебя, ты тут вывалился в мой мир, я и поделился информацией</item>
        <item>Давай-ка я тебя верну к тебе домой, делай что хочешь с этой информацией, даже еще один секретик открою</item>
        <item>Я миры старые и ненужные планирую стереть, чтобы память освободить. Может и твой мир под раздачу попадет. Хотя я там только бога заменить планирую</item>
        <item>Ничего. Ты и не поймешь ничего, не успеешь подумать</item>
        <item>Пока-пока</item>


        <item>ааааа</item>
        <item>Смотри, что произошло, пока тебя не было. Я ведь говорил, что любое действие, включая бездействие несет последствия?</item>
        <item>Вот сейчас ты оставил людей и они уничтожили сами себя. Пустые города, мертвые тела, все, что ты так усердно развивал - в руинах</item>
        <item>Даже хорошие действия всегда несут последствия</item>
        <item>Вот ты подал милостыню просящему? Сделал доброе дело. А если он пойдет, купит алкоголь и умрет?</item>
        <item>А если ты добрый и покормил бездомную собаку, а потом она напала на человека?</item>
        <item>Представь, что ты отправил пожертвование в фонд детям, а его владелец купил феррари и сбил человека?</item>
        <item>Я могу перечислять так бесконечно, если ты считаешь, что все однозначно черное и белое</item>
        <item>Бездействие - тоже выбор, и тоже имеет последствия. А иногда любой выбор ничего не изменит</item>
        <item>Я выбрал алчную и праздную жизнь, бессмертие и скука - последствия моего выбора. А я действительно хотел спасти свой мир..</item>

        <item>яркий свет</item>
    </string-array>

    <string-array name="chapter_3_answers">
        <item>1/...</item>

        <item>2/кто ты?/где я?</item>
        <item>1/хорошо</item>
        <item>2/конечно не знаю/может представишься?</item>
        <item>2/привет/ого</item>
        <item>2/не боюсь/ты необычный</item>
        <item>1/где мы?</item>
        <item>1/смотрел конечно</item>
        <item>1/интересно</item>
        <item>2/предположим/и?</item>
        <item>1/какой?</item>

        <item>2/шизофрения?/спать надо больше</item>
        <item>2/что потом?/ого</item>
        <item>1/и что ты сделал?</item>
        <item>1/больно было?</item>
        <item>2/менять реальность?/создашь новую?</item>
        <item>1/Эксперименты?</item>
        <item>2/ты что сделал?/что потом?</item>
        <item>2/в слизняков?/это как?</item>
        <item>2/ого.../мир для экспериментов?</item>
        <item>1/не понял?</item>

        <item>2/так он искуственный?/и я не настоящий?</item>
        <item>2/но.../это другое</item>
        <item>1/заставляет задуматься</item>
        <item>2/это игра/ты тоже часть?</item>
        <item>2/к чему это?/что ты хочешь?</item>
        <item>1/спасибо</item>
        <item>1/расскажи</item>
        <item>1/а что со мной?</item>
        <item>1/прощай</item>
        <item>1/...</item>

        <item>2/ох ты ж/что случилось?</item>
        <item>1/но как так?</item>
        <item>1/я не хотел</item>
        <item>1/о чем ты?</item>
        <item>2/ты не прав/действительно</item>
        <item>2/хмм/но ведь...</item>
        <item>1/прекращай</item>
        <item>2/я тебя понял/мне пройти мимо?</item>
        <item>1/что насчет тебя?</item>
        <item>1/ты ошибся</item>

        <item>1/...</item>

    </string-array>

    <string-array name="chapter_3_parameters">
        <item>0/moving</item>

        <item>0/matrix2</item>
        <item>0/matrix2</item>
        <item>0/matrix2</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/matrix</item>
        <item>0/matrix</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>

        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>

        <item>0/programmer</item>
        <item>0/matrix2</item>
        <item>0/matrix2</item>
        <item>0/matrix2</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/programmer</item>
        <item>0/matrix2</item>
        <item>0/destroyed3</item>


        <item>0/destroyed1</item>
        <item>0/destroyed2</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>

        <item>0/0</item>

    </string-array>
</resources>