<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="chapter_2_messages">
        <item>Громкий стук в дверь</item>
        <item>Приветствую</item>
        <item>К вам необычный посетитель. Хотел предупредить вас, чтобы вы готовились к последствиям этой встречи</item>
        <item>Будьте осторожны</item>

        <item>Ну здравствуй, друг</item>
        <item>Да, я знаю, что ты не ожидал меня увидеть</item>
        <item>Ты хорошо справляешься со своими обязанностями, молодец</item>
        <item>Наверно очень горд собой?</item>
        <item>Уверен, тебе очень нравится контролировать, управлять, следить за всем</item>
        <item>Конечно это все вздор, тебе нравятся лишь деньги на твоем балансе и не допустить бунта людей</item>
        <item>Ты проиграть боишься, вот и все</item>
        <item>Ну конечно, ты такой отличный мэр, развил деревню до города</item>
        <item>А ты хоть знаешь, кто ты? Как тебя избрали на этот пост? Помнишь свою жизнь до? Детство?</item>
        <item>Давай прогуляемся. Поверь, никуда твои люди и город не денутся</item>


        <item>Добро пожаловать ко мне домой</item>
        <item>Устал я, если честно, от этого всего, от работы этой, сам себе уже противен</item>
        <item>Да что, что, следить за людьми, что-то делать. Предпочитаю дома уже отдыхать и не видеть этих мерзких созданий</item>
        <item>Раньше я был таким же, как и ты. Стремился к власти, считал, что единственный могу за всем правильно уследить</item>
        <item>Неожиданный поворот, да. Человеком я везде продвигал себя и свои идеи. Эти глупцы ничего не смыслят, отсюда и все проблемы</item>
        <item>Превратили планету в свалку и убили все живое, включая себя</item>
        <item>Вот так, гадят там же, где едят и спят, благо однажды я встретил #5juTb3^*f2</item>
        <item>Это неважно</item>
        <item>Вот он и предложил мне взять всю власть в свои руки и привести наконец все в порядок, так как я единственный, кто понимал, что делать</item>
        <item>Я направил все ресурсы в спасение планеты, почти достиг этой цели, но в итоге что? Посмотри, что сделали эти глупцы!</item>


        <item>Здесь я когда-то жил, давно, слишком давно, чтобы помнить</item>
        <item>Люди глупцы, я пытался спасти всех, направил все ресурсы в науку и попытки сдержать наступление конца планеты</item>
        <item>Да, были жертвы, но мы были уже на финальной стадии научных исследований, когда группа кретинов собралась и устроила настоящий бойкот моему "кровавому режиму"</item>
        <item>А что мне сделать с целым разъяренным народом? конечно же ничего, мою попытку сделать, как лучше никто не оценил, вот и делай добро, теперь погибнут все</item>
        <item>Решил пойти вторым путем, просто ничего не делать, так я точно не принесу "вреда"</item>
        <item>Хихихи, такой благородный, закрылся в бункере и отдыхал с подчиненными: бассейн, баня, женщины</item>
        <item>Исчезни, дурной</item>
        <item>Да, я закрылся и никому не мешал, никого не трогал</item>
        <item>НЕТ! они все равно были недовольны, видите ли, я ничего не пытаюсь сделать для их спасения!</item>
        <item>Вот скажи мне, пожалуйста, как можно быть такими неблагодарными?</item>

        <item>Ты стараешься ради них, делаешь все ради них, а в итоге ты злодей и предатель...</item>
        <item>Вот и все, отказались от моей доброй воли - спустя 3 года мир был разрушен на части</item>


        <item>Вот видишь, они и без тебя справляются, все живы, здоровы, город растет</item>
        <item>Ты им не нужен, властвуя, или просто оставаясь наблюдателем, конец всегда один. Так зачем что-то делать?</item>
        <item>Ты не знаешь их имен, судеб, ты всегда в стороне. Просто смотри, мир не изменить</item>
        <item>На самом деле я присматриваю за тобой очень давно. Роль мэра - проверка. И я в тебе не ошибся</item>
        <item>Я хочу отойти от дел. Когда #5juTb3^*f2 сделал меня богом, я считал, что выиграл в лотерею. Но оказалось, что это мое главное поражение</item>
        <item>Сотни, тысячи лет я вынужден следить за людишками. Все они заканчивали всегда одинаково. Их не изменить</item>
        <item>Они всегда шли по пути уничтожения, чтобы я ни пытался сделать. Сотни миров я уничтожил не только со злости, но даже ради развлечения</item>
        <item>Не они первые, не они последние. А ты можешь попытаться что-то изменить. Мне уже все равно</item>
        <item>Я не знаю. Даже не знаю, кто ты. Однажды я тебя увидел и почувствовал, что у тебя иная сущность, чем у остальных людишек</item>
        <item>У меня есть идея, что ты н...</item>

        <item>Падение.....</item>

    </string-array>


    <string-array name="chapter_2_answers">
        <item>1/открыть</item>
        <item>2/заходи/в чем дело?</item>
        <item>2/хорошо/спасибо</item>
        <item>1/постараюсь</item>

        <item>2/что за../ты кто?</item>
        <item>1/не ожидал</item>
        <item>2/спасибо/стараюсь</item>
        <item>2/очень/вовсе нет</item>
        <item>2/нравится/я не такой</item>
        <item>2/люди важнее/ты прав</item>
        <item>2/боюсь/не боюсь</item>
        <item>2/это сарказм?/а ты кто?</item>
        <item>2/да/к чему вопрос?</item>
        <item>1/так и быть</item>


        <item>2/красиво/что мы тут делаем?</item>
        <item>2/какой работы?/в чем дело?</item>
        <item>1/ты поэтому и бог</item>
        <item>2/неожиданно/я думал, ты был всегда</item>
        <item>1/..</item>
        <item>2/что произошло?/знакомый ход вещей</item>
        <item>1/кого?</item>
        <item>2/хорошо/продолжай</item>
        <item>2/и что ты сделал?/вот откуда силы...</item>
        <item>1/показывай</item>


        <item>2/ого!/жуткая картина</item>
        <item>2/.../что пошло не так?</item>
        <item>1/как ты поступил?</item>
        <item>2/что дальше?/не поспорить</item>
        <item>2/думаю ты прав/мог продолжить борьбу</item>
        <item>1/...</item>
        <item>1/это правда?</item>
        <item>2/они успокоились?/все стало хорошо?</item>
        <item>2/им не угодить/мда...</item>
        <item>1/...</item>

        <item>1/такова суть людей</item>
        <item>1/ужасно</item>


        <item>2/все в порядке/ты прав</item>
        <item>2/мы сами выбираем путь/незачем</item>
        <item>2/я смогу/ты прав</item>
        <item>2/для чего это?/что ты хочешь?</item>
        <item>1/почему?</item>
        <item>2/ты в этом уверен?/...</item>
        <item>2/ты монстр/я все исправлю</item>
        <item>1/почему я могу?</item>
        <item>1/хмм..</item>
        <item>1/...</item>

        <item>1/...</item>

    </string-array>

    <string-array name="chapter_2_parameters">
        <item>0/0</item>
        <item>0/magician</item>
        <item>0/magician</item>
        <item>0/magician</item>

        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/village</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>


        <item>heaven/0</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>


        <item>0/dead_planet</item>
        <item>0/destroyed1</item>
        <item>0/destroyed2</item>
        <item>0/destroyed3</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/kyle</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>

        <item>0/god</item>
        <item>0/dead_planet</item>


        <item>0/village</item>
        <item>0/village</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>
        <item>0/god</item>

        <item>0/moving</item>

    </string-array>
</resources>